原來今日係青山開放日

走左幾多個痴線佬出黎